<h1> Cadastro de Cliente<h1>

<h2> 📖Sobre </h>
<p align="center"> Este projeto é um simples cadastro de cliente. É possível vizualizar os clientes, além de poder adicionar um novo cliente, editar seus dados e excluir os dados do cliente desejado.</p>

<h2> Tecnologias utilizadas </h2>
